其實如果大家都係反共可唔可以放低派別之分

大家睇咗呢個po先

大家永遠見到同自己派別唔同嘅做咗柒野就一沉百踩 好似本土港獨成日俾人笑 屌你關蛇個班人又亂咁捉毛
Come on大家都有共同目標 就係想香港好
未對外就已經內鬥 中共就係想睇到呢啲野
大家其實可唔可以唔好淨係關注自己開嘅Po 或者去追擊所謂嘅五毛 我見有好多俾人捉嘅其實都反共
點解唔可以聚集我哋原本已經小嘅力量去反抗？
大家就甘心俾人係連登控制言論？
甘心每日就捉下蝗語捉下毛就完事？( 我近排都捉左一陣 之後睇完po 發現其實咁樣係促進緊社會分裂）
大家咁樣落去就只會累死香港 令到整個社會都更加軟弱冇力
唔係話希望大家咁快有共識有一個領頭人 但係我希望大家唔好一沉百踩 既然大家都係同路人都反共 就唔好因為派別唔同 而互相追擊 有時候本土柒係柒咗啲 但其實都係因為大家互相追擊而導致 大家唔可以互相捧下場？交流下意見？暫時放低仇恨我相信我哋更加快有新嘅諗法
上面只係我小小意見啦 希望大家諗下 咁樣落去全個香港一直分裂 階級鬥爭 咁咪順咗中共嘅意？未動一兵一卒 就已經將我哋香港淘汰
團結少少啦香港人
Btw 嗰班要返工不了嘅人 有時間上連登冇時間幫手對抗輿論控制？
大家唔好怪我開多個台因為我唔係乜嘢KOL 係政事台實在冇乜人理

Push

泛民班仆街一早投撚哂共

見港獨本土真係做到野 得民心 即係槍口對本土啫

政棍我哋控制唔到
但至少係連登係基層我哋唔可以內鬥 比真正五毛攞走輿論嘅主導權 到時連我哋嘅基地都失去埋 就真係好難好難

熱青話俾我哋知 唔得

黃洋達話唔得

熱狗已無話事權，

亦請連登仔唔好成日散播仇，大量仇恨 並無幫助, 你又唔似新納粹d鬼咁有宗教信仰backup or 有槍而且識得用槍

好難做到
樓主嘅想法好好，但係共產黨係唔會俾呢個情況發生，本地派同泛民都無能力去破分化呢招
加上一大班五毛挑撥，難度太高

神駒又係熱狗?

番工儲錢去旅行，造反不了

傻豬

錢銀既野，一定分得清清楚楚，銀包點可以不分你我呢？

叫五毛關同佢班打手唔好週圍屈毛摟屌先啦，呢班垃圾唔撚週圍攪人就已經可以大團結落

散播仇恨呢樣野係最on9

咪就係
總之邊個反共我就幫邊個
理得你咩派

無人理

亂咁捉毛?
邊隻捉錯咗？
唔好quote完高學歷廢青個post
然後自說自話偷換概念喎柒頭
呢啲招數一睇就睇得出

我想問下樓主
你覺唔覺得范國威, 劉慧卿，梁耀忠, 楊岳橋係有心反共先?

唔好借啲意抹黑本土派

飯民邊個反共?

lm

唔好轉移焦點我唔係淨係話本土
我仲有話緊其他派別見到本土一直活躍就一直踩
最低限度我講緊連登呢度 唔好一盤散沙
利申港獨派

本土派做嘅嘢例如貼大字報其實係有用
蘇共以前宣傳亦都係靠貼大字報
只不過本土派入面嘅內容過於偏激
一嚟就同香港人宣揚最高級別嘅思想
大部份都係話咩奪回香港乜乜物物
每次都咁 關注自己利益嘅香港人點會比自己以身犯險

況且有啲人唔係本土 但亦非泛民
亦都會被攻擊 呢個問題令反共排一直一盤散沙
並唔係針對你哋本土 只係知出一個依家存在嘅問題

蔣仔算唔算係一隻